震驚14億人，浙江成功分離到新型冠狀病毒毒株

浙江省疾控中心生物安全三級實驗室於1月22日成首批獲國家衛健委新型冠狀病毒分離培養資質的實驗室。24日，浙江省疾控中心新型冠狀病毒檢測團隊成功分離到了新型冠狀病毒毒株。分離到的毒株滴度高，為即將開展的新型冠狀病毒疫苗研制、抗病毒藥物的篩選以及快速檢測試劑的研發奠定了堅實的基礎。#全國累計確診病例2744例# #浙江成功分離到新型冠狀病毒毒株#

支那人話：離成功不遠了！威武浙江！

繼續吹。jpg

聽住先

今次做到唔出奇架
隻野可能自己整出嚟

咁都要打飛機
當初咪又係啲垃圾lab到漏出黎
研究到解藥先講啦 到時大把人爭住幫維尼含 求粒藥

罷工

爹亲娘亲不及杂种亲，感谢党

點解武漢咁耐都做唔到，咩事

係咪想等其他國家或者香港成功研發之後又話係自家製?

鐘南山事件？

黨真牛B，唔反共了

吹左好多日

中國所有感染者去浙江醫啦,唔好落香港喇

死性不改
繼續吹啦
等d on9以為沒事兒出街攬炒

因為死撚曬

嗰間實驗室要低調
費事俾人懷疑洩漏病毒啦

經常講到咁威猛既。。最後都係全滅
例子可以參考未爆發前既武漢居民

對啊, 威武

湖北人快去浙江輪候領取藥用 !

係微博吹風啦大佬

美國神早做左啦

慘到要用生物安全三級實驗室做實驗？
又係嘅
唯一一個四級實驗室喺正疫區中心

咪又係白事當紅事做呢個套路 老撚土支那共產黨

好似仲有一個

3級實驗室奶過幾次野 沙士都係咁洩流出去

中國為一一個 仲要死R難R法國老
最後法國老先幫中國起4級實驗室

武汉的同胞们，快去大浙江诊治

再合成另一種病毒

啲人都懷疑武漢泄漏病毒，如果又係武漢成功揾到啲乜研究到啲乜，咁咪仲大嫌疑

岩岩google左
武汉P4实验室：中国最先进病毒实验室
「中国人的病毒防护墙」

求撚期搵個患者抽血 放入培養液 等病毒長大一日 就做到既野 咁都可以用黎打飛機

btw 19年3月支拿都分離左非洲豬瘟病毒毒株
但整疫苗要幾耐？8年
支拿慢慢死啦啦

武漢成功七日建造兩所………鐵皮屋

屌佢老母

仲賣廣告

冚家鈴共產黨

係咪話研發一年疫苗個post

因為p4做病毒條友 走佬去咗p3

哦
1%

會唔會加速變種

利害了，我的國，幾時有藥可以起死回生

分離到好叻喎！
跟住再洩漏多次

收到風淅江有解藥 武漢人衝啊

明明係個lab整出黎既病毒整死D支那人
依家支那補獲，D蟻民仲要覺得係求世主
天生奴隸命

自己制緊係分離到啦

On 9, 武漢BSL4 Lab 都攪唔到

lol 風繼續吹

其實研究到都唔出奇
出動到國家級技術應該唔會廢得去邊

好明題係放風，想引散有病班人入浙江
最後...
到時咪無疫情

遲下出隻假疫苗打完仲死快啲咁就搞笑

分分鐘知咩事 一爆果下武漢D科學家走撚哂去浙江

厲害了我的國

浙江好波 快去浙江醫

亲
厉害了

P3屌打P4?

當你真係研究到
個疫情已經完
下次又有新痛毒
再loop

對疫苗全部放入歷史博物館

嘻嘻

痴線
自己研製病毒
唔係要自己研製埋解藥先

武漢個實驗室出咗事仲點用

自己洩漏病毒 自己有解藥

唔出奇呀 個毒你整出黎

浙江牛

利害了我的国

即係又有新病毒

Lm 一兩個星期之後等binc

之前好似見到間公司話有疫苗

P4 都搞唔掂

香港人早巳用浙江甜醋抗肺炎，真係掂嘅，食多D豬脚畺

今次好大機會係真,吹到咁大既話好大罪

我個讀醫friend話堅料黎

病到無力啦老細

呢個時間吹呢啲野好大罪,應該係真既

北方之火

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

Norsefire萬歲

困住d中国人同病毒一齊嘅墻

浙江有藥

其實唔奇
隻毒係自己整出黎
實整到解藥，只係睇下幾時滲d消息出黎

On9

你知道到研發成功都仲要需要一段時間

實驗室走出嚟嘅 梗係分離到

分離到==有藥？

生化武器未必會有

就係4級lab果間漏出嚟先唔可以話佢地有乜progress
靜雞雞做再含淚將D實驗成果送畀其他lab攞彩先冚到今次隻病毒係支那發展生化武器仲要係間lab漏出嚟既事實

有個地方只有騙子才是真的。

口罩都唔夠貨 日日都仲擴散緊
分分鐘死曬全支那人都未整到疫苗

支那人諗住唔係自己受咪唔做
三聚氰胺奶, 一滴香, 坑渠油呢D黑心野已經前車可鑑喇

真係信？

即係點

I’ll believe it when I see it

如果係lab漏出嚟 佢哋遲早會搞掂
香港封咗關等就冇事

咁慶祝左先喇

感謝党

又打飛機

其他省: 你搞到我地唔搞啦
浙: 我吹咋

好明顯因為本身係有解藥
但係太早放解藥出嚟就會比人知隻病毒係實驗室漏出嚟

真假都好，希望啲人留返喺上面唔好再落黎

疫苗唔係一日就研發到 以年計

吹風到

會唔會諗住高價賣疫苗俾全世界

咁快分離到，即係代表佢哋對個病毒一早有認識
之前話武漢有個p4實驗室......

個毒自己整出嚟梗係搵到解法啦

唔班喇 we7嘅快啲叫支那人去浙江醫，唔好落嚟啊

呢個真

話唔定已經研究咗好耐化武解藥，加快進度咪得

聽住先，唔信大陸，覺得是維穩手段

仲有14 億人咩?

全部支那人返去大陸唔該

不停放假新聞, 又話醫到又盛, 屌你老母其實係自癒

心水Ching

講撚到好撚難做咁
求其一間病毒研究所都做到啦
冇好消息要用呢Ｄ打飛機

太牛啦

浙江有解藥, 同胞快去!!!

親，快去浙江！

強國科學研究

一睇就知維穩啦 27先出news 等人有定心理準備唔怕煲大

浙江有解藥
北京都好快第一時間有

身有屎低調啲好

散佈謠言 假新聞

信你一成

v煞情節？

咋們都一塊去浙江醫病啦
牛b死了

真唔真吖
希望啲支那人死多啲先喎
費事強國咁強啦
會唔會最尾真係救咗啲支那人
佢哋又多謝返黨

吹啦
到個疫苗出黎，N年後
中國已經死左成千上萬人

畝產萬斤

支那跳過所有臨床實驗同動物測試，直接人體實驗
死咗就係因為肺炎，好返就係因為疫苗，冇得輸

浙江有咪叫同胞上去拎
咪撚落黎香港
理撚得佢係咪吹

諗起d 撚樣一路啊~~ 一路做lab

武漢P4 lab都搞唔掂你搵間P3搞
浙江第二波疫情要開始了

浙江最出名做假野

一隻𡚒鬥的蝸牛

呢幾日武漢人同浙江人鬧緊交

解藥出快d定流浮山200刀手快d

毒株是在實驗室條件下培養的病毒。就是病毒的原生體，由菌絲產生毒株產生的病毒。和細胞株類似的。

養到病毒=有解藥？
有撚排啦屌
打飛機炸

唔知點解浙江傳染速度與武漢無異